情歌療傷王子陳柏宇新歌《感情這回事》好L好聽

救命 呢首真係好好聽絕對係今個禮拜既最佳派台之作
利申：覺得前嗰年幾陳柏宇啲歌 比起早幾年係麻麻但呢首真係好掂，唱得出嗰種有歷練嘅人先明既feel
爭氣啊陳柏宇 等你拎叱咤男金

錄音室男金就有份
d live真係聽唔落

P牌打手?
首歌勁似比比鳥N年前唔知邊首歌

Ching佢啲live你都聽唔落咁睇黎你都好小聽廣東歌佢嗰輩來除咗佢同張敬軒仲有邊個啲live係穩

呢輪都甩唔到P

佢出名live穩喎
平行時空？

認真，今年呢首歌一定未夠拎男金，不過有翻以前陳柏宇初初唱慘情歌嘅感覺

Agger但希望佢呢個ep生生性性始終今年軒叔講未出力 牙醫又好似未夠班

認同呀
個人喜好： 安仔/柏宇 ＞＞＞＞＞＞許
但柏宇真係要勤力啲先得

佢live聽唔落？？？

除咗佢永遠唱唔啱歌詞，佢live已經數一數二

呢首應該會紅
冇前排嗰咁悶咁冇高低起伏

聽完硬係覺得有少少怪怪地
原來又係陳詠謙

佢live聽唔落？
你隻耳聾撚左啊

而家仲肯買佢碟 真係佢啲忠粉嚟
年年都當課金比年費
利申：有買

但新歌比起前兩年專輯入面嘅歌算係好好多（起碼係呢首歌講述嘅故事typical啲 會多啲人留意同聽 似係佢出道冇耐嗰類型

同埋依家都係第一首姐 聽講成個project會用三隻碟嘅時間（應該玩類似the album嗰款）
忠粉表示 希望一首好過一首啦

我都仲課緊
始終呢個年頭好少人買實體碟 如果連忠粉都唔出嚟撐 真係收得皮

軒叔未出力護旗

佢冇護過旗

咁佢餐廳單嘢點解釋

護旗同祝祖國生日快樂兩回事喎清

唔係有支旗就叫護旗 你係咪未搞清楚個concept 況且呢張叫國慶post 其實都好大機會係公司幫班artist post

董拆--jason 浦銘心--eman?cath?

忠粉hi

隻隻碟去簽唱

由16年睇佢the players演唱會個轉播開始鐘意佢，首首都好穩定發揮又有感情
除左17年紅館失準之外，去到最近個youtube live都無回塘
但造歌個班底近幾年就真係回塘，首首都好平淡咁
特別有啲搵歪文填詞嘅份詞好怪，見佢同期寫俾其他歌手嘅就好高質，都唔知係咪特登玩鳩Jason
搞到都好耐無聽佢啲歌，知佢唔鐘意唱慘情k歌，但唔唱返一兩首真係就黎變返隱世歌手

我自己覺得幾正幾高質，幾有味道，特別好啱半夜聽，但太慢太沉重，唔會想成日loop

我又明點解首歌反應一般，鐘意k歌嘅覺得唔夠k唔易入耳，鐘意另類嘅又覺得唔夠破格，仲要咁慢版，香港人冇咁嘅耐性去慢慢㗳真首歌

其實香港做歌手真係好難，香港人根本只愛聽k歌，睇吓KKBOX排行榜就知，但一個歌手唱得多k歌又比人話冇突破冇進步，咁唱啲另類嘢啦，極其量咪吹奏兩句，轉個頭啲人又返去loop返啲k歌，有幾何出到首唔k得嚟又討好到大多數人又hit得到嘅歌。尤其自己唔識作曲要靠人嗰啲更加係等運到，連張敬軒都話收唔到好demo，我覺得陳伯都好努力搵緊，只係未揾到

造歌班底來來去去都係嗰幾個 呢三年嘅歌全部都平平無奇咁又冇太大突破唔知夕爺仲會唔會幫佢寫呢 但連歪文都冇影真係難啲
Btw你講得啱 紅完一排之後依家好似變返隱世咁

唉Ching講中晒我都好鍾意夜晚me time既時候自己一個靜靜地咁聽

btw呢首歌出嗰陣我都有睇住kkbox個排行榜 cctvb首劇集歌長居第一位仲要幾日都冇變 真係呆L左

Wyman睇人填，要巴結下佢同佢熟先會比好嘢你，陳伯同佢監制/唱片公司都明顯唔識做呢啲嘢。佢寫比陳伯嗰啲已經未算最差，記得洪卓立有首講壽司店嘅真係嚇死人。所以我覺得唔需要再嘥錢揾佢，比機會啲新晉填詞人好過

見到樓上同YouTube comments都有人話佢應該唱返一兩首好似十年前嗰啲慘情k歌，但如果佢真係唱，好肯定又有一班人屌，話佢行回頭路，最重要係佢自己都唔想。其實我覺得一個已經有一定年資嘅歌手，去到呢個階段應該唱自己鐘意嘅嘢，唔使太比市場喜好牽住走，有冇得再上就睇佢造化，反正佢都唔care獎

又無話一定要慘情k歌嘅，但大路易紅嘅歌點都要有啲，上幾首紅得起嘅都係認真如初霸氣情歌呢啲甜情歌都幾好
就算真係唱返慘歌至少我唔會屌，因為呢類真係最易紅嘅主流歌
佢而家個問題係連fans都唔太鐘意近年啲新歌，食老本又唔係，但新路線又見唔到，現有fans自己圍爐欣賞都做唔到

老實，上年啲歌我都唔鐘意，但感情這回事有咁差咩？我唔算死忠，但都感覺到佢好用心演繹，live show第一次唱已經觸動到我，嗰時都唔少好評。不過宣傳就真係差

冇人講份詞好怪？
颳乜撚嘢風沙

呢兩三年出歌/碟密到
都未煲完一隻又出新
寧願佢用多d時間出隻song of the year 嘅級數

傳聞要拎男金果位都唔夠
但真係無乜邊個夠

暫時男歌手冇乜邊個值得男金 量多都唔代表夠班

今年有質有量有hit歌有人氣嘅，應該得係林家謙一個，但比佢個啱啱個勁歌live嚇親。結論係，冇人夠班，希望陳伯同軒叔下年可以發下力

颳風沙 靜默後颳風沙 ....

又係陳詠謙 ....

好 normal 啫

如果講演繹講唱live相信無咩人會彈佢，但而家係想講幫佢作曲作詞個班
呢首又未至於要用差黎形容，平平無奇咁囉，同埋上面都有人提啲詞怪怪地，其實近兩年佢啲歌都可以咁樣形容，所以先想講多兩句
至於宣傳sony就不嬲垃圾架啦好似講左十年都有之前佢紅得返起都係靠口碑多

edward chan 合作到滑哂啞啦

Edward Chan好學院派，啲嘢比較悶同公式化，如果合作嘅歌手係自己作曲（例如方大同、側田、林奕匡）都好啲，但要靠佢揀demo就出事，仲要成日比job自己班底但水凖又唔係高。不過陳伯又念舊又要報恩，都唔使諗佢會換監制，呢個project好似話玩三年，只可以祝佢好運

今年男金唔俾安仔/ 鏗/ Jay Fung，建議903收皮
唔好再玩萬年男金關愛座

今年都冇人同佢哋爭啦
萬年男金咪得一個，一早就冇攞啦

今年邊有關愛座歌手爭男金。認真，比著以前，以呢三位今年嘅歌，都唔值金，尤其係內定咗嗰位

少聽佢歌唔知唱功
只知佢把聲好似成日壓到好怪
所以佢d歌通常搵cover聽

好撚悶 首歌

如果Jay Fung攞真係會屌出聲啲歌都唔知target咩人 曲風唔大路 冇心情追 聽過一兩首 認真麻麻 憑乜上到903咁多冠

Sony宣傳垃圾都真係已經講咗好多年前排Jason問有咩建議可以改善下 大家有冇咩idea

Jay Fung 點唔大路法？係慘情歌先叫大路？

Pop Rock + classic rock

"地球來的人" 咪係 "陳柏宇 - 讓子彈飛" 嗰類

係唔襟聽嘅曲風 又或者換句話講 係佢把聲唔襟聽

曲風聲線呢啲好個人喜好嘅，我就覺得Jay Fung自己作曲，大路得嚟有個人風格
同埋陳柏宇咬字好扁，有啲似鴨仔咁，而且自己作曲唔多產，係輸蝕啲

唔大路就唔鍾意聽 難怪你會覺得感情這回事呢啲悶歌好聽
況且Jay啲歌已經好pop 咁你都覺得唔大路 睇嚟巴打耳仔應該窄過處女
明明Jay聲底咁好聽咁有辨識度 俾你講到話唔襟聽 你話佢live唔穩定都有得講下

Jay Fung可能可以行唱作人嗰邊條隊上嘅 但男歌手睇黎就未夠班上啦。

(唔comment咁多啦 始終對佢認識唔深 作為樂迷單憑聽歌對佢 冇乜好感)

至於陳柏宇咬字似鴨仔都係第一次聽 但佢行男歌手路線 唔需要計自己多唔多產 唱得好就夠

陳生竟然會care

應真講 呢2年嘅Jason
講聲底輸俾Jay
講歌曲輸俾On仔
講產量輸俾牙醫
講創作輸俾家謙
真係離男金越嚟越遠

好似係香港先咁畸形，歌手、唱作分兩條隊
其實香港唱作嘅勢啱啱開始咗，「純歌手」呢樣嘢過多幾年可能變「舊世界」
Btw 識唱作係真音樂人，俾啲耐性欣賞+respect

有冇唔係好get份詞想講咩 好多句都好似廢廢地咁 為rhyme而rhyme咁

人

聲底輸比jay應該得你咁覺得

又係陳詠謙

雖然佢唱歌個style好唔好聽係見仁見智
但live出名同錄音一撚樣

師兄，YouTube live之後你讚過感情這回事好正架喎，我記得因為我仲覆你話佢可以唱得再好啲

見到又有人出post踩陳伯，希望越反越紅可以發生喺佢身上

2017個show

佢嘅show我未必有睇晒，但睇過嘅大型show都係得紅館第二場失準，就比人講成世，慘！告別之前音樂劇唱得咁好又唔見有人講

Live version幾正
Studio version聽多兩次就覺得悶

告別之前有幾多人入場 紅館幾多人入場

淨係場地size已經差好遠

告別之前同players 狀態同個show水準都高
反而speechless感覺上好冇心意

Not alone係fans睇得好開心

Speechless我懷疑佢自己都唔想搞到紅館咁大

好似睇過佢話佢本身有得上就上
上過覺得大show都ok喎

不過我諗紅館個期批得好突然
所以佢地前期做得好趕就要開show

冇記錯好似佢有講過話自己鍾意做細場多啲(記錯勿屌